下！體育救世都過撚埋世😰

強身健體都拯救唔到世界🤣

笑死朕🤣

我唔撚知搞下行山有乜撚野經費

擺明係英軍炒撚左光頭達

佢個體育過世收錢架好似